嘩 原來校園台啲絲打咁撚淫！！

識左幾個 啲對話都咁淫

我= 絲打=
我:你讀邊間u架
絲:含大你呢

我都知我係大隻靚仔型撚 但使唔使一黎就話要含大我

你⋯ 幾時睇醫生

ok

眉眉呢到好恐怖 快啲帶我返咸青口

我會保護你 唔使驚

可愛

禾含

有好多個 唔記得了

眉眉好型

好型

原來就係你個衰妹

0/10
圖都冇張學人出post

人地咁靚 唔好搞鳩人啦

10

10你老母 自己去識啦

叫佢地帶你去睇醫生啦

佢地話帶我返hall玩醫生護士遊戲

幫我含返就夠

蒙眼play

唔好

唔好 開眼

唔好 停呀

救命啊

你係含大絲打？

你唔記得我啦

日日都食幾件 邊記得晒咁多

我讀加拿大西大

食咁多 肥啊

闊過西隧

食開瘦底大波

一日食幾多件？

8蚊一碟 一碟有兩件

Ok

Rich

Yes

你咁型一定食唔少

原來你公廁黎

不愧係浮雲哥

糖水哥掂過女仔手未

收銀果陣掂過
正式真係一次都冇

你有冇160

過
係心理問題

換左個心佢

比狗叼左

我未 有冇靚女黎偷走佢

基本上係女已經得
我係真係零社交果類人
連登真毒
完全隱青

catgirl都得？

冇問題

有人陪下我就得

小妹做你ptgf ok?
好想知水果真人

你係咪24小時唔訓
小妹真人望落去正正常常
係心理方面有啲睇唔開

唔係 呢排個生理時鐘亂左
水果覺得自己好唔好樣過敏力

who

敏力都唔識 好打極有限

禾都係
晚晚5點訓3點幾先起身

好想調轉返健康d

知了 咁柒都溝到鬼妹

敏力真男神黎
仲要混血女友
雖然係on9仔

令我覺得生命滿希望

吹咩 人地有女呀

想識鬼妹

想聖誕有女

catgirl都得 好易姐

可以去上tinder果d 校園台某巴打上呢d apps食鬼妹

點識 冇門路 又冇膽

佢一定好靚仔

人地神黎 呢D例外例子點比

禾聖誕無女左18年 都習慣了

識豬扒都冇膽？

校園台第一男神

想識

靚仔過毒步天下

你又知係邊個

同人講野都唔得拉
女仔驚多幾倍

毒步靚仔過我

試下扮cool

咁我覺得毒步靚仔好多

當然……呢個世界無邊個靚仔過毒步

問題係人地同我講野我都唔敢答

禾刀系

真係佢黎 ？

其實應該唔係

要捉你去特訓先得

我一直覺得毒步真人係mk仔

聖誕應該都係係屋企上連登

通常呢啲痴線佬 真人都係靚仔黎

我都覺得你真人係mk

我真係冇咩要求正常社交真得
同埋平時present可以正常講野

做咩話我毒步男神痴線
不過其實個兩米黑鬼痴線得嚟個樣又幾好

佢仲要自爆

只是心理上唔係

搵幾個靚女圍住你同你講野

好難幻想

咁你present係點講野

小妹都好驚自爆

find me

一個靚女都唔識

講野窒下窒下 語無倫次 冇自信 大腦空白

小妹都驚

咁似我嘅
咪住先，我係咪一分鐘前上過分身acc?

事前pre多d啦 句句pre好多次應該會講得又順又多d自信

想知你真人

下年入cu有緣自會相見

都話 na

梳記錯 na咁多校園台男神

岩

水果巴你中學點ga

比人bully

同埋我係豆漿巴

因為太內向?

應該係

水果糖水

點bully 法
排定邊緣你

同埋豆漿巴係男校？

細個係指定排我
大個係自己邊自己

男校

我都係男校

小妹初中時喺風口浪尖上高渡過
高中時自動自覺坐窗邊門口位
返學全日一粒聲都唔出
有咩大圍嘢自動被人無視無預
星期六見到老竇一開聲就拮着脷

0/10

#metoo

仲要中學小學都係

小妹初中d fd高中分班時去嗮其他班 然後我班d人早就分嗮黨派 所以高中果陣都好邊緣 仲以為自己好cool 咩班會活動都唔去

屌被發現

exactly

小妹f.3時分班填錯form，班熟絡有偈傾嘅全部入晒隔籬班
form 4開學舉目無親，往年同我同班嘅得兩個，仲要係唔識嘅 (玩運動)
小妹深以為恥，自己同自己講唔屬於呢個地方，要mid-yr發力證明自己兼夾離開呢度
人生以嚟第一次正經讀
結果炒咗
[[/member]

巴打同小妹經歷咁似……對班個歸屬感好低 不過好彩咩Christmas party旅行果d都有二三個熟嘅同學肯比我join一齊玩 未至於要自己匿埋入廁所

果陣好討厭香港中學制度 好似大陸日韓咁初中高中分開唔同學校咪好

其實不嬲嚟講 (參考返初中高小) 應該會有
可惜我排得自己太犀利，吃完飯直接去圖書館
到form 5驚覺嗰陣身邊已經form好晒小圈子
我點做都只得游離

其實不嬲嚟講 (參考返初中高小)

應該會有 (兩三個熟or飯腳之類)

可惜我排得自己太犀利，高中食完飯直接去圖書館打躉
到form 5驚覺嗰陣身邊已經form好晒小圈子
我點做都只係得游離
[/quote][/quote]

小妹form 5 去班trip
個個走晒去玩得返我自己一個
結果去咗starbucks睇班主任改簿就咁過咗成個下晝 (其實幾心up)
form 4 燒嘢食仲要柒到幾乎搵唔到位坐咁滯
結果無食過嘢

巴打好孤獨 宜家有無好d?

無
form 6 DSE又一次沉淪了(成績跌+環境冇人識)
依家折墮到要chur form 4 程度assignment中 (阿蘇仔)
次次同自己講要逃離
但係次次最終都發唔到力

之前有三兩個飯腳
不過一係走曬 (入返八大)
一係覺得我太頹 無聯絡了
依家爛grade中唔想識人
諗住考返好啲先

btw莫講話女仔手無掂過
咁耐以嚟(小學起計)連講嘢嘅次數都屈指可數